大學讀工程注定無女

同意請讚好

有時真係Dry到玩Goodnight
D女一聽到工程？
就認定你係毒

做咩負評我...

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

咁嗰啲女低質姐

屌 我要女啊

巴打玩goodnight有咩收穫?

呢排忙少左玩
但呢排成日都係D 年紀好細既中二三女仔

咁你咪撚揀lor 屌

大把engine仔有女啦

女人都係用黎屌姐 上大陸叫雞咪一樣

膚淺

你精上腦？

收皮喇 好撚正義啊你 你遲早咪又係要叫雞破處

發覺玩開 Goodnight 嘅人都係個腦裝屎嘅

咩叫goodnight

你訓之前講既說話
自己Google啦

app

未驚過
利申：讀緊工程 冇女朋友

你考入政府做工程師
包你大把女

大把後生女出嚟遊行

大學畢業生為何不應從事工程 - Q&A 合集 - (2)